黑警記者會真係睇到好心寒

明知佢地都係兜圈9up 但都去左睇
最心寒係呢幾隻狗 表面上懶有禮貌解答人問題
但實際上就係事實已經擺係眼前
都仲要用唔同方法去彎曲事實 維護自己 抺黑勇武
到底佢地係點講得出口 完全唔撚覺得羞恥
權力使人腐化
我眼中係睇到一班為左錢 私慾埋沒自己人性既畜生
黑警冇一個係無辜 香港警察呢個名詞會遺臭萬年

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

特別姓江果隻四眼狗 講野串撚到
擘大眼講大話 大大聲聲講歪理